工聯會發聲明譴責暴力

網民連續兩日發起「三罷行動」，有人在港鐵車廂投擲汽油彈縱火，甚至有人被淋易燃液體後點火，工聯會及民建聯分別發聲明，譴責昨日及今日發生的暴力行為，批評行為喪心病狂，踐踏法治。

民建聯聲明指出，僅僅在昨天，暴力衝突已造成百多人受傷，多區市民出行受阻，但更大的傷痛是，黑色暴力持續多個月，更令市民活在恐懼中，日常出行隨時遭受暴徒襲擊，人身安全難受保障，港人的自由意志及言論自由亦被嚴重剝奪。

民建聯強烈要求政府全面推行止暴制亂措施，並呼籲各界繼續堅定支持政府依法執法，確保市民安全，恢復社會秩序，停止令香港沉淪在黑色暴力的亂局。

工聯會表示，位於筲箕灣的工人醫療所及優惠中心、個別的議員辦事處，昨天被暴徒作出針對性破壞，令原本需要服務的會衆和市民受到影響。

工聯會指出，暴徒的暴力行徑不止於入夜出現，甚至在日間已升級，在上班上學高峰時段黑衣人已在多區阻路及攻擊鐵路多線系統，妄顧一般市民的人身安全，他們的意圖顯然是令鐵路服務和道路不能運作。

工聯會強烈譴責破壞行動，表示若暴力不停，將把香港前途和福祉置於深淵。工聯會要求政府設法盡快止暴制亂，讓香港的市民和打工仔女都能盡快回復到安全、穩定的生活。

http://www.orangenews.hk/news/system/2019/11/12/010131443.shtml

工聯會

工聯會譴責暴力??

工聯會菠蘿頭

暴徒都有資格出聲？

工聯會你就收皮啦
講暴動邊個夠你哋嚟

講暴力邊夠工聯會黎

出自你把口特別好笑

唔會推byebye

比把槍你 100人100把刀衝過黎 你射定跑 ？即刻答

香港正式進入內戰

點解佢地班人成日可以調轉哂d野黎講

屌佢老母工聯會學人譴責暴力! 40年前炸死咗50條命佢都未還呀仆佢個街

林彬呢?

工暴會強烈讉責你地過左50年連佢地當年一半都未做到

下？

屌

燒死人嘅咪工聯會
炸彈又係

暴動組織譴責暴力？

noted

班仆街係咪傻架
元朗福建黑警日日打人斬人你唔撚譴責？

係咪我地未達標呀

工聯會譴責現今暴力太廢?
工聯會表示佢放炸彈你都未出世

自備酒菜 開花抄家